其實緊急法犯晒基本法，點解仲可以存在

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

本身係for六七暴動咁因外部因素造成社會動盪先要有
條例本身無問題，執行者先有問題

67 個時冇基本法

本身係192X年英國佬預你支那人會搞事定落黎
67暴動先用過一次咁大把

基本法係後來既事, 所以的確係同基本法有抵觸唔出奇

所以係犯左邊條？
政府緊急狀態下可以剝奪人身自由其實係平常事
但因為打壓內部動盪要用係有問題

所以係偽政府

完

視乎當權者點用呢啲法例

當年中共留一手